封得太遲

what r u fucking speaking